有冇人食過爆丼屋?ig睇好似幾正

但係成舊幾2舊一豌飯,其他日式可以食幾樣野
性價比好似低左d

笑而不語

的確唔特別抵
係比兩舊幾就有齊果堆魚生咁解

啲料同爭鮮啲料一鳩樣

垃撚圾 難食過屎

唔好食 唔抵食

唔係難食但都唔係好食到要呢個價錢
又逼又坐得唔舒服
大佬啊兩百蚊食碗飯逼到好似對面糖水舖咁

我食過海膽飯
味道同質素係唔錯
計番價錢係可接受
不過環境真係太差，太嘈太窄，坐得唔舒服

丼飯 可能食材問題好似怪怪地
勝利道有間好似幾好

食過一次後表示唔明白點解咁多人排隊食垃圾

成世人第一次跟新假期搵食

伏到仆街陷家剷，爭鮮level

俾兩舊幾水屈係一尺位到食狗飯咁

一邊食一邊笑鳩自己水魚冤大頭

正宗貼錢買難受

自問無味覺、同自己過唔去既可以幫襯

劣食之霸

呢樣真 過下口癮okay gee

海膽多但劣

唔知點解好多韓妹去食

鰻魚飯正常，佢咁嘅價錢有咁嘅鰻魚份量算係咁

其實鰻魚全部日式都係攞貨返熱,香討有條友成日買幾箱

伏 咁嘅價位仲要排隊
海膽勁腥臭

食一次好啦，又要排勁耐，又唔係特別好食

啱啱開果陣男朋友成日提想去食
次次經過都勁多人就無排
之前係fb見到話食到有昆蟲定唔知乜
男朋友先打消呢個念頭

差到仆街 其實呢個價去食到放題
d料極少 係極少
仲要唔好食
係影相效果好

咁superdon呢？

狗飯
2舊水食堆半生熟既肉 仲要咩味都冇

呢間仲衰,反而樓上巴打話勝利道嗰間係唔錯

好正 日日食